原來poly放射學收4+2！

明明website上寫best5，但今日個學生同我講話收4+2，好難捉摸呀

唔係全部科都4+2咩

成間都4+2架啦

邊度黎既資料
唔係有d收best 5，有d收4+2？

自己上poly到睇啦，仲好意思問邊到嚟嘅資料，打幾隻字google都懶

淨係搵到呢d資料，話any best 5
有錯請指正

冇3個x唔收

收4+3

我知道basic requirement係4+2
只係問呢科收生係以b5定4+2計分？

點計分都唔關你隻asshole仔事啦

我懂。。
幫緊個好朋友問，assohole仔重感情

新入職29k好撚肥

有無讀放射學既入黎講下

入學要求 4+2
計分方式 best 5
利申dse雞

肯定4+2。你咪試下一科x。五科5**我冇野講

LZ出名多靚女